蕭生連班農單新聞都有留意！！！

講得幾詳細

6分45秒佢自己都笑到咳

蕭生都知邊個郭文貴既

我睇嘅野同你睇嘅野唔同，入黎睇下？

[和你睇蘋果](22/8)只需花5分鐘就能理解學者的見解